{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140857?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 402펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約人数を追加する際は、事前にペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペンションにはペット同伴可能な施設と同伴不可能な施設がありますので、ペットと一緒にご利用する場合、事前にご確認ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用の際には宿泊施設の規定に従わなければなりません。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が必要な場合があります。 客室での調理は直火方式と個人用炊事道具の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に迷惑をかけるような行動は控えてください。 IPTVとWiFiを利用でき、各棟ごとに暖炉を提供しています。 第12師団の新兵教育隊との距離も近く、バーベキュー場や駐車場を利用することができます。 ペンションの前には渓谷があり、夏場には野菜や野菜を無料でご利用いただけます。 かまどや駐車スペースも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する際は、事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴可能な施設と同伴不可能な施設がありますので、ペットと一緒にご利用する場合、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用の際には宿泊施設の規定に従わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の損害や紛失はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室での調理は直火方式と個人用炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は控えるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は控えてください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用でき、各棟ごとに暖炉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "第12師団の新兵教育隊との距離も近く、バーベキュー場や駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前に何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には渓谷があり、夏場には野菜や野菜を無料でご利用いただけます。かまどや駐車スペースも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 551
    }
}